想買dyson 吸塵機 有冇黃店推介？

上網搵左好耐都搵唔到 藍店就搵到幾間 如果搵唔到就焗住幫襯誠哥

誠哥打底再問下黃既裝修師父有無路數
之前好似見過有黃師父開post,可能會識啲黃底電器公司

搵下先

Amazon呢？

宜家個運費可能仲貴過件野

荃灣有間三叔電器 喺荃豐中心地下
可以睇下有冇

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

amazon直運有免運費